早機問題

搭hkexpress 0705， 大家通常會
凌晨搭通宵巴士入機場
前一晚入機場過夜

做乜春要係機場過夜

的士好貴咩

唔怕起唔到

最早果班機場快線咪得囉

近嘅搭的士
遠嘅搭的士

0550 第一班車去到無得check in 了吧

你可以自己扲荷包買張機票試吓
我等賽後報告

早幾日0715 機 5點搭的士

有錢去旅行冇錢搭的士?

無寄艙行李
可以app check-in
直接去閘口

我係新界既朋友

我天水圍搭

好彩我住個度有架通宵機場巴士

去到機場幾點？

5點半

85折 3百幾蚊

世界級啦

正常的士佬香港大部分地區四十分鐘乜都到啦 你新界邊到先

坐NA車

過夜

的士保平安

上水

機場要點訓好？